東鐵粉嶺至羅湖停駛

已fact check
from 北角月台廣播